(機場和你飛)幾句講晒

我地要有信心,耐性
等
等咩呀！
等你周圍果D黑色衫入到機場
第一日做得好好呀
我地唔須要阻呢到阻果到
只要人一多,機場自然會停晒
你唔相信我地做緊既係正確既事?
你唔相信同你一樣信念既人會企出黎咩?

[緊急分析]法！不！責！眾！